情人節唔開心 去咗食譚仔特辣

如果我喊，其他人係咪淨係會當我太辣所以喊

其實都唔係好辣啫

食完

有無人關心下我

唔想知

PM

有冇喊到

無
覺得好醜怪

做咩想喊

剛食完m 記, lm

覺得自己好無用
無人生目標
人又唔叻
仲要單身

流緊眼淚,傷心酸辣粉

碗野都唔紅
三哥特辣碗野好紅

屌 我好明 點先想喊又不實尷尬 我上次都係食勁辣既野
巴打有咩想分享

小心中武肺 啲譚仔阿姐

CLS 今日我男朋友都係陪我食譚仔 我最愛

然而 好多一對對食譚仔...虐單身狗

外賣拎走

咁叫特辣

陪你一齊食

準備好廁所未

圍爐

唔約我去食

其實重慶酸辣會更紅，不過反而無咁辣
同埋三哥成日要坐圓檯，唔想五人圓檯搭兩對情侶